大家入黎多謝立場昇哥

好彩有佢頂住，唔係俾班狗成功閂撚左新城市後樓梯對防火門，就會變831翻版

大家快D大大力懲罰立場！

pish

多謝

多謝昇哥

收聲啦屌你

昇哥

全世界都直播緊，會有人唔知？快D課金俾立場啦屌你

班狗真係on 9

Push

你做乜鳩嘢呀

驚咩 昇哥一早俾狗mark哂 佢幾次係前線爭取記者權利都俾狗針對
真心好佩服佢 擺明俾狗針對 瀨左幾次野都繼續咁勇

唔洗上心
五毛狗黎

昇哥好撚堅！多謝昇哥

Thanks

我從來無block人，所以無留意，唔該曬

係！昇哥好野

已經盡左力，月課500 蚊

連登仔個個月入50k幫幫立場

推

我愛昇哥！

我愛昇哥

收聲啦 頂住果個係鬼昇哥 唔識就咪出聲

多謝昇哥！

記者係前線嘅好朋友

嗱，記者係中立，佢地只係報導真相

無錯 昇哥

Respect!! 多謝你
我有收入都會課金
暫時都係鬆動先課一兩百

多謝！

錯過左，睇緊蘋果

我月月課3000蚊比立場
無佐蘋果同立場，唔知仲可以睇乜了

岩岩有個阿姐想質錢比昇哥, 佢打死都唔肯收

係邊可以睇返

死啦，又會俾藍絲話黑記

多謝阿星

up

push

同時都係一個有良知嘅人，一個香港公民

On9
夠鐘食藥啦你

真係勝在有勇敢記者

星哥

今日啲記者

昇哥好野，多謝昇哥！

我只係覺得佢地係正常人，因為呢D只係做人嘅基本，可惜某D職業唔係正常人做嘅

多人到癲

知道

多謝昇哥
啱啱先喺新城市走

我紐手足真係特別高質

無呀你邊到有去過呀

升哥

無昇哥 黑警今晚唔知又屠殺幾多人

次次直播我追住昇哥黎睇
又熟書熟例
據理力爭

把聲好好J
唯一缺點係大聲少少就走音

多謝昇哥！ 食多啲喉糖

多謝昇哥

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

圍佢老母

昇哥好野

去咗睇popo圍住自己喺條橙色膠帶入面
好似去動物園睇動物咁

昇哥同某一記者(唔講名麻事俾狗針對)經常幫手足
有次係昇哥大叫行家埋黎有野影
做緊野既手足即刻知有狗衝埋黎就散左,真係差5秒左右

另一次係幾個手足俾狗追,個記者企係唯一出入口隔住左班狗
變左幾個手足<--兩隻狗追<---記者<----大堆狗
入人堆果兩隻狗見俾人隔開左就放棄走人
家後睇返果幾個手足其實走左鎖左既地方
好彩有佢,如果唔係果幾個手足冇路走

記者仲疊馬

想更進一步認識昇哥就睇下面條片

昇哥我愛你[/member]

自圍

有無片

記者中立 咪屈

我都係好鍾意睇佢爆seed

鄺神頂一度，昇哥頂另一度

請受小弟一拜

都冇人 得班記者

我愛昇哥
昇哥最近報導個語氣態度好勇

Shing Gor~~~~

支持立場！
多謝昇哥

Push push push

昇哥原來生日呀
大家同昇哥講生日快樂

無做錯緊係理直氣壯

藍屍：黑記！

樓主pin #144

俾昇哥保護一定好幸福

昇哥生日快樂
多謝你生日都出黎！！！！

多謝昇哥！！

done，昇哥生日快樂

昇哥生日快樂

生日快樂
多謝昇哥

多謝昇哥

By the way昇哥生日快樂

昇哥，生日快樂

咁撚攪笑既

你收聲啦屌你老母

昇哥 多謝你為香港新聞自由一直奮鬥

係人都識佢啦

生日快樂

最後一日登記

昇哥真係真男人

願榮光歸香港

生日快樂

推
生日快樂

昇哥真係好撚專業

happy birthday

辛苦哂

多謝昇哥，無畏無懼，走在前線

真係好撚博好撚落力
完全唔係打份工應有既表現
真係要respect!

昇哥

生日快樂、身體健康

多謝昇哥
生日快樂 身體健康

多謝昇哥
生日快樂

岩岩係附近 聽到個邊嗌得勁大聲
係唔係就係昇哥同班狗嘈

又一隻3毛狗

勁！！

應該係 昇哥好激動下

生日快樂昇哥！多謝你為真港人報導真相！捍衛新聞自由！金已課

昇哥據理力爭

所有正義既記者都想多謝
唔係你地香港人唔會見到咁多真相

多謝昇哥，生日快樂！

生日快樂 昇哥 多謝你

mvp

多謝昇哥，生日快樂

昇哥你好Man啊
生日快樂！！！

仲有factwire啊屌 唔好個個淨係識立場加油啊

生日快樂 昇哥

昇高生日快樂

香港人愛你

多謝立場

諗起啲蜜蜂會成班逼埋啲入侵嘅黃蜂度
監生焗死佢

條片講蜜蜂
驚蟲嘅慎入

多謝昇哥！生日快樂！

昇哥😭

已課金支持

昇哥
btw好多狗樣又可以搵仔

多謝昇哥昇哥生日快樂

兔謝昇哥

昇哥牛一🎂快樂

生日快樂呀 昇哥

你多謝人生日就正正經經咁多謝
咩防火門果D冇人想知

RTHK最新嘅鏗鏘集已經有佢全名

昇哥好撚型

靜靜雞啦 咁高調啲狗會狂咬昇哥

昇哥擋門好似已經唔係第一次
做一個記者做到咁勇武
典範黎

我覺得佢係另類戰地記者

多謝昇哥
班狗成日針對你
要好好保護自己

唔洗咁大聲囉

戰地記者都無佢咁難做

多謝昇哥。

昇哥真係好撚型
昇哥生日快樂
我愛昇哥

你瞓左幾耐？

謝謝 昇哥

Happy birthday

生日快樂

其他記者都要學識爭取

生日快樂昇哥

多謝昇哥 生日快樂

生快昇哥

昇哥：
生日快樂
撐住呀

d記者唔幫口

生快！🖐🏻☝🏻

昇哥有嘢同大家講一講
樓主pin 一pin 唔該
我宣佈5月1日黃金周本日之星係昇哥
入來嘅嘢都同昇哥講聲生日快樂

聽日呀

全香港好似得昇哥前線會據理力爭屌狗

好人一生平安，昇哥生日快樂！

多謝昇哥
昇哥好野
昇哥生日快樂!

生日快樂啊昇哥

推下

一嚟佢熟好多條例 另外佢係記協執委（雖然黑警wfc記協）

昇哥生日快樂!

冇人想知阿

昇哥好撚勁!!

多謝你 生日快樂

(๑•̀ㅁ•́ฅ)

昇哥好波

雖然唔知咩事 支持

多謝昇哥！！！

多謝昇哥生日快樂

多謝昇哥
生日快樂！

昇哥生快！

生日快樂 支持立場

勇士

昇哥生日快樂！辛苦晒！

生日快樂昇哥
好人一世平安

昇哥，生日快樂！'

多謝🙏🏻

多謝昇哥 昇哥生日快樂

多謝昇哥!!

多謝🙏🏻 生日快樂！

你要睇就自己搵
一張圖無前文後理可以作到好多故仔出黎
唔好陷任何人不義 立場已經係少數可以抗衡既媒體

昇仔

人手嚴重不足， 只有大約200位手足
5月2號行動最後召集- dse選民登記街站行動

昇哥
模範記者

昇哥生日快樂！

昇哥生日快樂
多謝昇哥非得專業

好人一生平安

好人有好報

多謝⋯⋯你要小心呀！

昇哥，你是最好的

多謝昇哥！
好人一世平安！

昇哥 辛苦晒

生日快樂昇哥!

昇哥生日快樂!!!

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

話哂咁多個月
我唸差唔多個個都識佢

昇哥勁抽 生日快樂🎂

昇哥！

細聲啦屌 昇哥本身都俾班狗針對

賞花杏仁露！

好波呀行家

仲細聲D？細聲D班狗唔會搞昇哥？

昇哥
好驚你出事

生日快樂！

昇哥一路以嚟都覺得你有良知 有智慧又中肯
真心 好多謝你

立場昇哥，生日快樂，身體健康

多謝昇哥 緊守崗位

多謝，生日快樂

昇哥 I love u

無限感激昇哥

昇哥生日快樂啊多謝你

昇哥 生日快樂

hb bro

生日快樂 多謝您

多謝昇哥！！生日快樂

Thank you!!!

昇哥真係記者界既勇武, 好欣賞佢

人地返緊工話人地犯咗禁聚令，全部記者著哂火

係你屋企可以睇啊

多謝昇哥
昇哥講生日快樂

記者做自己野，冇幫邊個。不過要課金

多謝昇哥生日快樂！

生日快樂 阿sor叔

立場加油 支持昇哥

佢就真係無所謂，已經比曱甴針到傻，就寧願高調啲

on99，捉記者囉又唔係第一日

記者中佢都算勇武 凡事同狗有衝突都據理力爭

昇哥生日快樂🎁

昇哥真係夠硬,間唔中都撚到狗

在心中

昇哥生日快樂
昇哥仲要係紐卡素fans
有油王入主係最好嘅生日禮物啦

昇哥生日快樂
好人一世心安

多謝昇哥
昇哥生日快樂啊

生日快樂!

多謝昇哥生日快樂 萬事順心

追星咁追可惜追嘅係畜牲

昇哥 生日快樂
光復香港
時代革命

多謝昇哥 辛苦晒昇哥 生日快樂啊昇哥
祝黑警藍屍中風癱床過世啊

多謝昇哥 辛苦曬！

感謝昇哥，好鍾意聽你講故仔
呢幾個月真係辛苦你同其他記者

昇哥我愛你

Respect

昇哥生日快樂，最緊要身體健康！

happy birthday昇哥！！

昇哥智勇雙全真男人

昇哥 多謝你

課緊，push,請有能力人士加入課金行動

昇哥生日快樂！ 多謝你為大家做左咁多野

昇哥生日快樂
有昇哥 唔驚

冇睇到live
有冇人可以講多少少頭頭尾尾發生咩事

昇哥生日快樂多謝你

無跟足
又做咩事?

又生日
昇哥次次開live都有人同佢講生日快樂
anyway
昇哥生日快樂
辛苦哂你，多謝你嘅付出

昇哥生日快樂！！
願榮光歸香港！大家煲底見！！
我愛立場

多謝昇gor
生日快樂呀

多謝你

好撚勁,做到野抵叫你做昇哥

昇哥 生日快樂
呢大半年辛苦晒
香港人有你真係好驕傲

科左小小撐昇哥

好人一生平安

昇哥萬歲

昇哥生日快樂！
多謝昇哥

多謝所有真·香港記者!!!

Thank you so much Sing Gor and happy birthday to u

Happy b day

中立架，係黑狗趕人走有問題

哇屌 昇哥生日快樂

有無方法直接課到俾佢㗎？

有無方法直接課sing gor

多謝昇哥💪🏻

多謝立場多謝昇哥

呢張係gif之前定之後
係咪費事比幾十條友圍撚住所以圍返自己

😘🎂

昇哥哥

生日快樂🎂

昇哥生日快樂🎂

昇哥撚狗有一手
最記得有次你係班犬前面開腳架影, 笑撚死我

昇哥生日快樂
香港好彩有你！

無記錯成個過程32台影晒
32台好鍾意影佢同狗交流

封鎖自己

咁啱姐無特登既
記者一向都係以中立既態度去報道採訪同直播的
除左cctvb個啲之外....

生日快樂呀昇哥
最緊要身體健康 工作順利

昇哥生日快樂！！！多謝你！！！

多謝昇哥
同埋 昇哥生日快樂吖

多謝昇哥各位加油

gif之前

多謝 佢真係好勇 支持立場！支持所有報導真相嘅報館

感激不盡

辛苦你啦昇哥 多謝你嘅付出
萬事要小心

人哋都唔會收，始終廢事有口實

多謝 辛苦曬

昇哥生日？點解好似第二次咁

昇哥生日快樂
感謝你

狗真係狗無撚腦

多謝昇哥！依家月頭 大家課咗金未呀

多謝昇哥!!!

Thank you!

昇哥 生日快樂！

梗係課左
昇哥生日快樂！

S

多謝昇哥
生日快樂 好人一生平安

收聲啦仆街
果日我係現場，邊有發生過咁ge事
昇哥係專業記者尼，立場係中立架。屌你唔好老屈

生日快樂，辛苦了，321見你咁辛苦，自己也不好受

昇哥生日快樂希望你睇到我呢個留言
有一日你一定可以以光復香港做你生日禮物

昇哥話仲驚過 比胡椒噴🤣

昇哥is the best 是日mvp
Happy birthday to you

多謝昇哥 ! 不過，都要小心保護自己

感謝

我第時老公都要好似昇哥咁型呀

唔洗幫記者口啦
根本上班狗當撚埋記者係仇人咁
CCTVB同鳳凰景搞既

Thank you

直接課金啦

昇可生日快樂
好人一世平安

真的多謝你

Support

愈黎愈勇

謝謝

昇哥真係好勇武

多謝昇哥
多謝所有前線報道真相嘅記者

多謝昇哥
生日快樂
身體健康
事事順利

多謝昇哥生日快樂
昇哥一定一世平安
細細聲講 其實我一直覺得昇哥把聲好好聽

行街咋下話？

多謝昇哥 生日快樂 你係香港英雄

突發 昇哥生日快樂!

昇哥生日快樂！！

感謝昇哥報導真相生日快樂

昇哥立場

感謝記者

推 多謝昇哥

今晚見到佢笑鳩班狗
覺得佢應該忍咗好耐

上次比人用支胡椒水大力直射眼球好難唔火

佢尋晚飛撲去班狗度屌佢地逼撚完記者未
Over my dead body都嚇到呆咗

多謝昇哥

btw，琴日睇蘋果，冇留意到佢果邊
有冇得講邊個時間？

昇哥生日快樂
好人一生平安

thx

嫁俾昇哥一定好有安全感

多謝牙升

昇哥生日快樂🎂！

生日快樂

出入平安

ok

推！

多該昇哥

乜事

記者保持中立姐!
你諗多左啦～
一陣間啲黑警又諗多左就唔好啦~
你知佢地唔識思考架

多謝昇哥 多謝立場

多謝 昇哥